有冇人話我知2017年呢一日香港南邊有冇國家發射過穿梭機?

拍攝日期: 30/9/2017 13:03分

位置圖

是咁的

個日出去食野見個天有物體垂直升空
望真D似穿梭機
無聊拍低左 之後冇件事
但點解忽然而家問返
因為前排夢見返個日畫面 問自己點解唔搵下當時果部係咩黎
之後Google極都搵唔到相關資料 (搵日期+升空等字眼)

香港南面有菲律賓 印尼

有冇人話我知 等我有個解脫

[行動po]香港人日程表更新

求幫推

咁張圖呢

終於有人回
我upload左條片既link 同google map圖